展奕數位化系統服務 有效降低成本 - 產業特刊	
2024-01-15	
https://www.chinatimes.com/newspapers/20240115000332-260210	
成立於2006年的展奕金屬企業有限公司，針對200人以下的中小企業提供工廠和製造業的開發出eFast數位化系統服務，以IOT機聯網呈現製造參數並即時監控、數位製造排程管理、雲端品質檢驗系統、設備點檢系統等功能，且注重ESG永續發展，透過計算和即時監測，評估並降低設備耗能，實現節能、設備保護，完成能源管理EMS，有效e化碳排放量，達成低碳轉型，而這也讓展奕金屬企業有限公司榮獲2023年台灣區電機電子工業同業公會數位轉型楷模獎。
一般人對傳統產業從業人員的印象是「做加工的、流汗的、工廠的、黑手的」，但這些製造業者的付出，長期撐起了台灣的經濟發展。如今efast系統不論產業種類、設備新舊如何，就算是毫無設備的人工作業產線，也能快速實現數位轉型；已獲世界前三大金屬束帶製造商、外銷日本的模具業者以及多家中部當地機械業者採用。
該公司近期更推出了IOT人機介面，且具備以下優點：1、直觀且簡化的操作界面，讓操作者能夠輕鬆上手，使生產線的監控和管理更加便捷。2、可連接標籤機列印，使用者可以即時在界面上發起標籤列印命令，提高了生產效率。3、透過人機介面，能了解生產狀態，包括生產速度、產品數量、異常事件等製造過程。4、機介面外型簡潔，減少了使用者在操作時的混淆和誤操作。
efast是「真正接地氣」的智慧生產製造系統，也是確切符合眾多中小企業的預算需求的產品，可以大幅提升中小企業數位轉型的成功機率，提供中小企業符合預算的智能、高效、可持續的製造解決方案，提升中小企業數位轉型成功率，共同打造製造業的新時代。更多資訊可至該公司網站www.efast.tw查詢。